有無人覺得霸氣哥同龍心個feel 好似

個樣有d 似, 把聲似, 個種霸氣都似

犬=牛佬

只能敗退